有無女仔第一次係比左唔識既人...

由頭講起啦。。。

我之前有個拍左兩年幾拖既男朋友，佢係我初戀，我都係佢初戀。佢對我好好，我想要既野，佢做得到都會盡量滿足我。
但係呢兩年幾，我地都無發生過性行為（有幫佢打過飛機，但佢無射）。呢兩年，佢都有表示過話想要，但佢好尊重我，我話唔想，佢就真係無踫過我。當時我係未ready 好，同埋覺得要將最珍貴既處留比第時既老公（我無宗教信仰）。
我同佢拍拖果時都好乖，無去過搵其他仔。

問題就出左黎。

我上年去exchange 一個月。係果度識左幾個鐘意落club 玩既女仔。我係香港無去過club /酒吧， 覺得好新奇，又會幾好玩，所以就跟左佢地去。
係exchange 果時，我同男朋友既感情都淡左，果個月都無咩搵過佢。而係club 又同左個靚仔玩得好開心，飲左d酒，就去左開房。
但做左第一次，我就覺得身體入面淫賤既一面被激發左出黎，之後果幾次去club ，我都有同人ons。 而我果時又覺得無咩問題，重好開心。
返到黎就同男朋友分左手。

我其實係咩心態，覺得自己真係好唔要得。

快D搵我

Ho dirty

唔好再搵返佢啦，放過佢

屌你老母 賤女人 所以我覺得港男 真係唔撚洗對女人太好 點對佢好 最後都大大頂帽飛落你個頭到

臭雞 完全顛倒左你之前既諗法，你條仔值得更好的

好似唔知邊到睇過

你係我聽過最臭嘅雞
屌你老母有報應

妳不如死咗算

比我屌

篇文咁熟口面嘅

身體自主

賤女人
個臭閪生椰菜花啦

你咪就係死臭雞囉賤女人

哇，賤撚到呀

同我又黎返q先

臭雞

屌你老尾 你講出嚟知唔知醜架

兩年都未ready 好, 但落club 一日就ready, 你都係見到靚仔就濕哂架啦。既然唔錯都錯咗， 索性出來做啦， 起碼可以搵返個錢嘛。你呢種性格咪拍拖啦， 做SP 都嫌你污糟

前面段一定有出現過

pm 扑野

死臭雞

講真我呢啲毒撚份人好單純
見到你呢啲女人連意淫都唔想

走邊度ex?

去

所以壞男人先至有用
好男人真係等盛女

問題在於你舊男友唔夠靚仔

外國
落club
幾次ons
建議你驗左身先

有無畀人屌到硬晒

真係臭g都不如

咁開心 快啲去做雞啦 好快發達

希望係假膠

屌你老母,睇左頭幾行都覺得你好撚無道德,同人打飛機唔打撚到射埋咁同一套戲抽起臨尾15分鐘唔畀人睇有乜分別

應該係假膠

你前男友:

應該串緊啲生得唔靚嘅人

痕就叫雞啦 厹

樓豬咪免費雞囉

利申:我又屌

G

臭雞做得好
放過左條好男仔
祝你早日生性病

好多人都做做下人唔想繼續既
有啲人會選擇自殺,有啲有揀做雞
你只係揀做肉便器姐
不過揀左就一世,返唔到轉頭
唔好嫁為仲會有機會做返人
到你俾人玩到爛晒果陣
自己消失唔好再出黎害人搵人埋單就可以了

你ex雖然可能傷心，但非常聰明咁冇拖泥帶水！

你反而送咗份大禮畀佢，等佢認清原來你咁impulsive！

等佢早啲去搵個個！

可能佢嘅前度日日對住佢張相嚟打飛機

臭雞，屌你老母！

個title洗乜打咁長呀
簡單D「有冇雞...」大家都明啦

你就想
到時一係扮覺今是而昨非，所以從良
一係就扮以前只有一個男友

哇 咁撚唔要面嘅人 出嚟開po係咩心態
唔好話你條仔 我呢啲外人都想兜巴兜巴星你
咁都有
未去過club/酒吧覺得好新奇？
唔好話你閪痕？受人影響？
未去過都聽過會有咩事發生喇
去前就一早要做好預防 控制好自己主權㗎喇
閪痕就閪痕喇臭雞
乜嘢嗰時覺得冇問題
屌 好撚彩條仔依家放生咗咋
如果唔係世界又少咗個好男人
點解我知佢係好仔？
佢尊重你 冇逼你扑嘢就知
臭雞

淫底
屋企唔識教
無乜道德觀念

GAY

女女係中意d mk仔 潮男 覺得佢地吸毒隊草落club yo女 好有型好吸引

唔通同你地d所謂好男人 乖仔 死毒撚

下下就哂佢 當佢女神咁愛護 轉個頭就比d mk食左

女女就係要比強勢既男人支配 生物既本能會想同強大的雄性交配

比d mk潮男強行壓制性內射配種

講到咁又想俾人屌又唔俾自己男朋友屌，講到咁撚高尚，想留俾自己老公，你知唔知醜㗎臭雞，雞都有錢賺，你重賤過雞，你對得佢住咩！

你咁講又唔岩，好男人唔代表唔強勢
你可以對條女細心，好關顧條女，但你同時可以有主見有自信有想法，有自己風格
後者先係溝到女既關鍵，壞男人/強勢男人會有，好男人都可以有

樓主任上嫁
到我到我

同我一齊

咁撚似我ex 認真兩年無扑過 然後大大頂帽飛埋黎之後 就算有女表白都好 幾年都仲未敢拍拖

唔該唔好再害人啦

各取所需
Your body your choice

雞

放過條仔

唔通比啲毒撚傳宗接代咩！？

樓豬how much?

跟隊跟隊
樓豬pm me please

樓主你有無對ex濕過？

有無睇錯到 喺咪HEHE/sheshe？

到底搵男仔定女仔

好假

呢個post講明咗一樣野, 就係你呃唔到條女上床, 條女遲早同其他人上床先

閲讀攞咩？

臭雞幾時死？

屌你老母臭閪

死臭雞 死撚左去啦

所以話，女神唔係唔食飯，
係唔想同您食飯。
女神唔係未ready扑嘢，
係未ready同你扑嘢

呢個定律套喺呢班咁嘅臭閪港女就啱撚到貼一貼

絲打擺件事上連登摶屌？

Pm me

講乜都浪費時間
負皮上一頁

同左個靚仔玩得好開心

大把雞都係

冇事既

臭雞

girls
你值得擁有更好

臭雞

pm me

仆街啦！
我女朋友都係過咗去外國讀書
好撚驚

雞就雞解釋咁多做咩

That’s why 我成個開口埋口都係處既原因

你班連登仔幾時先明我

連登仔真係好傻好天真 女仔真係做呢D野唔會講出黎

屌你老母 過左咁耐仲提起 死臭閪

輔導下你

咁咪好囉